【愛狗躝高安基都躝】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCLXXI

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

冇人開po

阿狗班人腳都算見得下人啦....
最近十場英超是撚但搵個教練都唔會搞到又輸比修咸頓西咸
仲要和幾場啦

車冬季都簽左6500萬既唔知咩水人啦 仲傳緊希古恩 有錢到

主力見得下人，但班後備...

普巴勁能到....

come arsenal la diu

後備有Ozil

AMN

後防已經見唔得人

ddg痴撚線

我地後備係奧斯爾藍斯施治托里拉喎

如果咩人都唔買。大家有信心歐霸打得贏拿波利國米軌？

有買貴冇買錯

防守俾痢456就算

但係拎住咁既進攻人腳
西咸都攻唔入
屌你老母愛狗

是但搵個西甲教練用爺爺個套都識入波啦

屌 主力
拿羊
燒
大隻 沙 拖 比狗
細梅 papa 好定
Leno

根本唔輸蝕 後備都有2&b mk 藍 啞仔 間諜呢d正正路路嘅 係愛狗唔知痴撚左邊條筋 場場亂鳩咁排

後備當正選用 正選就連大名單都入唔到 死用十幾歲後生仔擔大旗 戰術又單一冇變化

獌狗啲反擊好撚勁

今季又冇上四
仲要比最聯後上奪冠過埋
唯一諗下愛狗有冇機會拎歐霸冠軍

用細爆換 中場核心換中場核心

輸車曼利 和曼 係唔知做乜ON99羸到熱
對前6含哂撚都算
連降班中下游都成日輸同和 廢能到

有車路士喎歐霸 收皮啦 4強都當贏

修咸頓水晶宮西咸白禮頓都贏唔到喇
講乜拿坡利

你好似曼狗拎個年咁
全部強隊比人殺哂
決賽打隊ajax

對BIG 6 精神面貌贏左,係輸波姐

呢個真係最正路
如果要3中堅的話
Btw無holding, 換番馬夫/植物人

Alli

ddg...

阿仙奴有咁既運就唔會fa cup第4圈（32強） 都抽曼聯啦屌

快車之後乜精神突然無撚晒
食左屎咁

咁樣贏到先有說服力

曼6連勝cls

Ajax我都怕唔夠打
愛狗歐霸之王嚟有少少懸念嘅

不嬲話廿二不敗打道氣
而家係d 問題浮返出黎姐

熱狗啲波爽過阿狗幾十倍

Kane今晚好廢

輸同和個幾場我覺得係得對車踢得幾好
不過個場車狗癲左同我地攻

個場多狗雙子敗家姐

就係贏熱個場搞到愛狗心雄走火入魔
以為自己棄燒用細爆玩長傳好掂

贏熱個場係因為kane踢得柒
熱狗後防又多空位先攻得入

平時打弱隊我地唔會有咁多空位攻
同埋我地條防線受唔到咁高壓
對熱下半場唔失波只係好彩

迪基亞勁撚到

佢贏冠軍嗰時，好似冇得直入歐聯 而家個個為左個名額博曬命打

ddg cls

其實不敗都差唔多場場失波
係對歐霸同聯賽杯d 廢隊先好d

有

ddg

一樣

Ddg勁撚到

ddg上晒身

Ddg上晒身

DDG都全面復活

個場熱好似擺隻幻幻中堅
定邊隻後防

迪基亞show time 痴撚線

Ddg係咪痴撚線

根本就-6 贏 拿卡個下射中人又彈入姐

唔關幻幻事喇
係半場藍斯出黎救返愛狗姐

痴撚線呢球

ddg一條友救左三分

又黎

又一救

Cls

又諗起上季贏阿狗3-1 個場

咁點解今場救唔到

martin tayler都話似上年阿主場對獌1-3

山妹兩碼補射被救

leno有DDG一半都還神

Shaw好似大隻左咁多

無乜印象佢救過波

仆街真係射上看台都接番個波落黎打快攻

曼聯番黎了

好撚厚 依家

ddg係咩事

摩佬：主場輸3粒
黑柴：作客贏1粒 cs
教練真係差好遠

岩岩見到咁撚大舊既 同印象中既佢完全唔同

開外掛

迪基亞第一季都冇咁勁啦，leno第一季就比d時間

成班鬼

黑鬼=食屎狗

妹巴可以踢返法國果個位置同踢法，已經差好遠

痴撚晒線
摩佬一走兩隊波

會長

腳助攻細爆都做到啦

熱狗都無晒計了

又係迪基亞，cls

用腳救波真係世界級

點先入到ddg

前面係阿仙奴防線

仆街，假波唔計

迪基亞救撚完未

呢樣真，會輪流自爆

ddg第一季係高波唔得但唔少神save
但leno

2分鐘點無100秒呀

martin tayler係咁叫獌玩角球旗

大力神75k週薪點過

2000年後
施治 雲達沙 保方 簡尼 列文 紐亞 迪基亞 卡斯拿斯
點排

卡斯第一啦

Leno都有神save既

曼聯向前四進發

Leno d空氣手搥

ddg真係好撚勁

卡斯拿斯未係魔狗教皇果陣球會同國家隊又勁
迪基亞係國家隊仲係好柒

瑪兒

10年救兩球單刀邊個做到

後上奪冠不是夢
槍手再做六弟

迪基亞續左約未
真係500k週薪都值

出名神經刀好多年 唔會期望有幾勁

卡斯我又唔覺真係咁出色
反而保方 雲達沙 施治(未爆頭) 全面好多
其餘幾個都威過幾年

依加同獌同分？

咁都唔勁

Big6 5隊都收成 係得阿仙奴仲柒撚懞懞 多謝高安基

梳去左睇波

卡斯全盛期勁到癲

保方06 年決賽都好精彩
尤其加時救個個頭鎚

仲要柒多幾多年

根據牙鏟既標準，聖卡斯只係一個反應快既廢鳩，除左反應快之外就唔掂，唔入流

6連勝

高波太差
大賽派膠嘛

幾時大賽派膠
計全盛期卡斯拿斯第一

卡斯最TOP果陣一定勁過哂佢地
只不過保方果D老果陣靠身形保唔少
卡斯一老反應慢身材又無咁著數

人地使左四億架

都未計迪基亞一個打晒後防
至少值一億

卡斯拿斯前面鳩擺4個都得
保方前面個個都一夫當關

應付高波廢係阿狗龍門傳統黎，NH3, CCC, 法比安呢D全部應付高波都係廢到仆街，LENO繼承左

有投資有回報 好正常
我地？

仲記得洛賓條傻鳩兜野省落卡斯拿斯度

曼聯6連勝

CCC法比安走左之後又勁撚左好多

用腳擋左

真心唔知點解 唔係牛油手 就打空氣 好野又唔見有繼承

臨老太多蝦碌野
但全盛呢幾個真係唔識排
保方世界盃只係失過一球OPEN PLAY + 意甲不敗
雲達沙連續11場CS英超最長不失球
列文歐聯淘汰賽不失球 +英超不敗
施治一季英超失15球

同左閘包越位+眼神防守一樣係傳統黎

個個唔洗訓

而家件左閘又唔見學埋包龍門

保方最神一定係救恩沙基個頭鎚

佢果球入左，西班牙唯一一次世界盃冠軍都冇埋

老左先比人撚狗

佢自己都衰啦，係咁爆更衣室d料比條女知，條女就係咁寫

呢下我都覺好勁

下面果場都唔算派膠啦

睇見曼聯翻生阿狗沉淪就好愉悅

忘恩負義既球隊係抵死既，包括埋果班球迷

曼聯gogogo 阿奴輸到去仆街

會長狂燈

第四球都唔算派膠
佢自己控甩架喎...

保方都蝦碌過啦

阿仙奴真係收收皮先 下場打車 再打曼聯 曼城

你話大賽無派膠我話佢派膠姐
我無話保方無膠,不過大賽穩陣D

快D 落下半版喇

無歐聯

一早認左做六弟啦 希望班大佬比下面 唔好贏咁盡

第六就肯定嫁啦

好想好似朗奴高文個年咁教到降班咁劑

想打歐聯唯一出路 拎歐霸

拎撚到咩屌

轟有前四唔會損人不利己

屌
班獌狗沖哂出黎
搞到連登勁慢

馬體會都有前4啦 no ff la diu

8強就比人foul出局啦

繼續咁踢第6都冇

過多排公海又成堆抽水po

搶口搶得個幾兩個月又要入返新界西

法國熱狗輸波仲多人抽

不嬲

阿仙奴=廢老 串都廢事

Alisson今季破硬Cech紀錄了

阿狗=平日唔爆得閘
因為個個都係winner唔使做，日日上連登

衰格咪多人抽

仲有十六場得返5球quota咋喎

對轟果場真係好撚深刻

仲乞人憎過+2gc同49000

訓唔著

十六場一球不失都得啦

好似早排仲笑鳩曼連差我地8分 今季收皮

依家望保住第6有歐霸就心足了

星期一

六弟阿 笑死人咩

要返工

訓得個幾鐘

為左番工放棄睇波

訓唔著巧撚慘

重炮基奧特

愛狗幾時死

同獌同分

愛蛇好波
曼狗6連勝排位都冇郁過

雲加

屌你愛狗

戰術大師

已經同獌狗同分

星期一我屌你老母！！！！

斷撚晒

下場之後咪會變 愛蛇真好野

借到人未?

今季攞硬第6，獌柒咁耐都一下子追返

其實曼聯主場對熱刺個場係踢得唔差，只不過踢得好唔代表贏到波，最尾估唔到仲輸3粒

咁樂觀

愛蛇躝未

樂觀啲諗，阿狗應該唔使降班嘅

愛蛇好波

搞咁多野原來同雲加一樣

Kroenke(worth 8.5billion).His wife(worth 6.8billion). His love is for the LA Rams who he’s invested heavily in order to win the super bowl.Arsenal is no more than a cash generating machine.We must do what we can to get rid of this parasite. Hit him in his pocket were it hurts.

炒左未

其實爺爺淨低既人腳擺明係玩中路多過兩邊帶動進攻，但係新帥只得一套，其實戰術照中路傳控加迫搶，練下後防，其實前四仲有得爭

好拿，依家放藍雪燒，後防一班老將，又要無錢買人，新帥又得兩年約，究竟所謂既班主同新管理層想點撚樣

致所有Block鳩左我既柒頭：

由開季到而家我講阿狗既野差唔多全部應驗哂

夠膽出來面對未？

9點半就眼訓了

Hit him in his pocket were it

愛sir雙防中救中堅

Block jor 點睇到 想開戰就幫下你

仲係canteen 屌緊早餐

渣ga

8點食左包餅就開工了

陳晚飲太多茶，5am先訓得著 訓4個鐘就起身返工

所謂既343/523，一對防中要有一定既派波能力，Workrate要夠高，沙/拖/細爆都絕非呢類型既中場。

藍係性質上最接近既，既然唔續藍，用返433咪好囉，究竟想點

前面三件唔落黎拎波

burn his spring pocket

難怪唔出燒
呢兩個已經係托仔之後防守最強中場
出燒人地2個一夾就完

直接放棄中場唔怕你夾
愛sir好波

泛民：焦土冇人買人之後邊個最開心呀

已經唔想睇波了
又有返上季尾 爺爺作客果種感覺
睇場波= 浪費人生90分鐘咁

兩公婆身家夾埋過百億美金

落重本玩美職 屌你老母

同雜總一樣全家都係美國人
呢邊搵完錢，拎去果邊

真

全世界商人都係咁架喇

其實球會主席個角色係乜
同埋邊個任命定係點???

藍斯打果位後防實比人無限中出
最好就一定係托仔拍xhaka
其實如果無左歐霸高安基會唔會唔玩

老師又中～～～～

藍防守差心雄
不過起碼會跑
屌你睇下amn

都唔同位
講緊防中

Unai Emery wants Mesut Ozil to exit Arsenal in order to free up transfer funds for January reinforcements

Arsenal manager Unai Emery wants the club to find an exit route for Mesut Ozil before the end of the January transfer window to free up funds to sign his own players.

The Gunners have taken only two points from their last five Premier League away games and Emery's decision to leave Ozil out of the squad entirely against West Ham — while including teenager Eddie Nketiah — raised eyebrows further.

It was a pointed instruction to the club's board that, as far as Emery is concerned, the German is dispensable.

有冇人QUOTE 返牙鏟個預言出黎?

淨係記得摩佬拎冠軍，鏝鋮冇前四

??????

之前22場係威係勢
點估到咁快又打回原形
又等做6弟

屌你老母

佢咁耐以0黎一蚊都無出過,
出面又大把生意,駛怕你焦土
累鬥累玩撚到你降班都得

高安基死全家

人地真本土,無做錯到

唔反了

關高安基乜事

高安基搵愛狗返黎

美國沒一個人是無辜的

終於發生
真係接受唔到free走藍斯

爺爺回家吧

鏝鋮第四先岩

我廠第三（乘2），老師又中～～～～

中晒

痴撚線 愛狗賣走哂勁人 換返啲垃圾黎

ozil換banega

迷愛都反哂艇 一年前仲有on9撐美國佬依家都死哂

真係越睇越似摩佬 淨係用自己啲舊將

我廠有第三

搞鳩ozil愛美麗正仆街

無錢買人仲要賣埋陣中唯一球星
今次真系要變中型班

阿狗第三呢dllm 學人binc

個list 除左西咸同蝦多士，無個中

事實上摩佬隊波係好人腳 係爭冠
搞兵變真係無計

Btw 鏝城係無前2

Anyway講緊講阿狗既野

事實上阿狗今年既形勢亦都唔應該打成咁

我夠膽講無教練都好過艾狗教

屌你愛蛇賣走我燒暴動都似

第三

有冇估到阿狗咁廢

可能比雲加縱壞左
真係無諗過阿狗換人教仲可以差過雲加

老實講 人腳上我地係介乎3-6之間

隊隊都有問題 但今年形勢真係好好

熱刺成隊主力兵疲 再加無買人
我預佢會跌出前四

鏝城亦都明顯係唔可以無費南甸奴同大衛施華
問題就係呢兩個老野踢完世盃仲踢到幾多比賽？

利今年一定係強 無可挑剔

車仔比較奇怪 但老化問題依然嚴重 前鋒問題係人都睇到 不講
Hazard無受轉會影響亦係有小小意外

曼聯人腳上至小亦係同利鏝叮噹馬頭
買唔到中堅係致命傷
再搞一搞兵變係意料唔到
你睇返呢幾場贏係好有說服力

其實隊隊既主力都受世界盃影響致休息唔夠（利較小）
我就唔信佢地係keep到咁穩定演出
所以我估阿記本身係有得爭
點知成班唔洗踢世盃既兵
比個傻鳩操到半季就殘哂 又唔識用人 戇鳩到無論

真係有人撐美國佬咩 明明反雲迷雲都槍口一致屌柒佢

我廠第三唔係講阿狗 唔好撈亂

上年有架 真係乜撚人都有

沙拉迪兵工廠牙

阿迪達2年後有冇機會教

Sokratis discusses Arsenal's creative problems and whether Mesut Ozil could be the solution

Sokratis said: "We did not play well. All the team was not like the last games. We have to work, we have to look at what our mistakes were and improve for the next games.

"I think we did not have what we had in the other games. We did not control the game better than them.

"We did not create chances or finish them off. We did not score and we paid for one moment. It was expensive.

"We have to look forward.

When asked by football.london whether Arsenal's lack of creativity could be down to Ozil's absence, Sokratis said: "This is another thing. I am not in this position to speak about this. It is my position to give 100 per cent for the team and see where we can improve."

He added: "I think everybody in the team is the same position and if we want to be in the top four we have to work together.

"Chelsea is another game and we have to regroup – a lot – if we want to do something. It will be a difficult game but if we want to be up there, we have to win."

ARSENAL WANT SARR

Arsenal have reportedly told Rennes striker Ismaila Sarr they want to bring him to the Emirates this summer, according to Le 10 Sport.

The forward has netted five Ligue 1 goals this term and is also wanted by Roma and Inter.

無撚野啊
有得爭，人唔笑，普子都吠啦

隊隊都有問題架啦 好出奇咩

係啊
不過阿狗係好撚柒多問題囉

其實阿狗最大問題 唔講轉會操作
就係班波比雲加縱成左少爺兵

只要換個人用返咁上下打法 帶返血性比球隊 就已夠爭
情況就好似so b帶49000咁

點會諗到雲加既下手教波仲戇鳩過普利斯同大sam

高安基買咗隊波之後會俾錢，之前投資阿狗就會益俄佬，唔投資好正常

吾系好明

愛狗都冇蹤班友啦 係打死佢自己果套 唔理手上咩球員

係呀 佢係無縱 血性係有（曾經）
但而家已經攰到無血了

問題係佢直接摧毀左隊波

唔好成日講哥狗高普第一季都無冠
人地係教到有from我地無
而且我地最低要求都係第四者 唔係要冠丫 係咪

即係on9仔囉

即係高狗課完金會益左俄佬高價賣盤
等佢走左先課就係益自己（d人咁樣ff,好似係）

長者綜援合資格年齡將由下月1日起，由60歲上調至65歲。勞工及福利局局長羅致光今早出席電台節目時表示，政府在下月不實施新政策，是「接近不可能。」羅致光又表明，政府動用關愛基金，為60至64歲人士提供額外補助金的機會是「非常之微」。他認為，香港對「長者」的定義遲早都要改，「當大家都有120歲時，60歲就是中年」

斷腳都幾好呀
可以陪女

買到我擺酒個日派閃卡

屌你笑到我

其實我廠最大問題咪係冇錢，
講咁多有咩意思

仲買乜鬼呀
解散左隊波算啦

都無錢 講經咩

唔係冇，係條撚屌唔肯拎出黎姐

乞衣奴

我唔要了，廢事嘔返哂出黎

Yes 你d閃卡的確噁心d

而家又變返愛狗 唔識教波

由頭到尾都唔識欣賞佢套所謂既戰術

是但啦 邊個教都一樣

首先你要靚仔

Holding又型又高 好想比佢屌
之前睇阿狗其中一個原因係好多靚仔 依加個個走晒

公道講句 愛狗靠士氣同體力既波係得咁多
睇唔出球員有hea踢 而家係有心冇力 發揮唔到
雖然爺爺d波主場好撚勁 打馬體會都打到64波
但佢作客唔知點解班友hea踢咁

Nigga core

Chur到盡晒咪好似依加咁收晒皮

之前就算黑人都有個walcott

好想俾holding屌

左手幫Ramsey 打j 右手幫豬腦打j
一路含住holding 一路比wenger屌
一諗起就扯

Emery on not selecting Ozil: “For me he is like another player. It’s one decision, when one player is coming or not coming. Sometimes he is helping us, at other moments he is not helping us because of his injury or because maybe the match is not for him” #Arsenal

西咸中路讓出黎既space
無人final third做到野

屌你老母死愛狗

Unai Emery wants Mesut Ozil to exit Arsenal in order to free up transfer funds for January reinforcements

Source: Daily Mail

Dllm 愛美麗

on9

愛狗好躝啦

半季就搞到個個趕佢

阿仙奴根本唔可以好似一般球隊咁教
隊波本身有缺陷，1.無翼2.中埸護波能力差3.中堅包波能差
格硬要以現有人腳去打正常套路，結果就只可以拎得出牙叔同細爆呢啲質素既球員出黎
愛狗快啲躝

愛賊蜜月期已過

佢成撚日都屈鳩奧燒
明明係佢自己戰術失誤 講到好似係奧燒錯咁

根據球員>領隊呢個原則
季尾應該炒愛狗

傷之前幾fit 又有後上入波
你係tactical decision 都唔會將佢放大名單以外啦屌
乜撚野教練阿 一黎就玩政治
隊波依家連季初既火都冇撚哂
球迷連睇都唔想睇啦

daily mail啲料就算喇

係咪應該依家炒
博佢個小回春衝返前4

撚有錢炒人

太嘈

連後備都唔放呢個好難唔質疑

冇錢買人
依家請哥狗嚟都衝唔返前四

獌狗而加個陣

馬斯亞 華舒褔 連加特
普巴
馬迪 靴里拉

係咪同阿仙奴上半季個陣有啲似？

2和b 拿卡 mk
ozil/藍斯
沙卡 拖仔

前埸主要打小組入滲，一樣後防穿窿，以攻代守，獌有翼反擊好啲，阿仙奴陣地好啲，呢個陣前埸擺咩攻擊球員表現都唔太差，但馬迪同靴里拉應該無替補可以換，是但一個傷左就仆街，好似之前沙卡停賽就唔識傳波，拖仔傷左就唔識防守咁

港鐵香港站發生非禮案，今早(14日)8時許，一名38歲姓李男子涉嫌在車廂內非禮一名25歲男事主，事主不甘受辱大嗌，色狼立即逃離車廂，並走上大堂出閘離開。男事主尾隨追捕，並且一邊拍片，一邊爆粗大聲指罵稱：「變態佬呀，男人你都搞，睇住你㗎啦，搭地鐵喺到摸人，變態佬...唔好走呀...你啲手法咁純熟？」

兩人追逐至大堂，色狼最終被截獲，警方接報趕至經調查後，以涉嫌非禮將李拘捕，男事主亦返署助查。

唉

最奇係星期五定六ozil先update ig

有排勁耐冇update ig...

【基會難逢】次次上門同自己打機 港男懷疑妹妹男友係「同志」

依排咁多gay post

愛狗躝啦吊！

你搵呢班人腳打癲狗跑法
未到半季都收皮啦

已經宣布爺爺吊打受蛇

全港最大同性戀論壇

反雲真係智障

人地普巴一個玩撚晒

已經被追至同分 橙了

放工！

仲未

虐畜

The reliable @romeoagresti reports Aaron has completed 1st stage of his medical (ahead of #Juve move in summer) last night in a private clinic in London. Ramsey’s agent due to meet with Juve in Milano this week to finalise the paperwork.

我愛小米

88 ramsey

咁都講得出佢應該係弱智
個個球員特點都唔一樣佢點樣like another player

？

睇好小米 升返上20蚊

屌你幾點仲講股

我返工無得討論

追番今個月d波數了

禾又輸返哂 唔賭了

記得暑假個陣愛蛇仲話用電腦分析過每位球員

Final in 炒左

咩工

6C

愛狗係咪以後唔會再出OZIL.....

Trainee jeh
Aii

Yes

叫禾清請你la

好撚傷心, 睇黎要長睇細爆自爆

阿po貢多儱

救我

阿狗玩撚完

成班賭仔 戒賭啦

你都叫人戒賭

豬死你地牙

好耐冇見路仔

收工！

聽廣你羊夠了

食埋飯沖埋涼了=.=

腥奇生 莫雷搵三串一啦

想g多d

有個勁嘅唔用
用個新仔
當雲加續ozil無到

-.-
OT開會睇住件刷鞋狗 比人屌到上天 開心既！

雲加退落之前最錯決定就係續左ozil

買返ps4未

正牙

關閪雲加事咩

留星依家愛蛇唔用又入爺爺數

點解要咁對我燒

藍斯就話唔續約所以唔用姐.....

唔通關管理層事？
你想話而家愛sir係咪同管理層搞對抗？

有咩錯先
續左下任領隊唔用關閪上手領隊事？

講真山齊山，奧燒
呢兩個人在球隊都拎住咁既人工，但唔係主力，可以後備都冇，已經好怪，好少見有頂薪球員有咁既待遇

呢兩個人基本上注定都係愈打愈霉

山齊士 奧燒 雖而家唔同隊，但結局一樣
基本上山齊士在offer走，奧燒冇offer,雲加卻要頂薪留

坦白講 愛狗咁仆街 高安基又咁鳩屎
作為球迷 真係唔知仲應唔應該支持一隊咁嘅球隊

咪撚癲啦又入爺爺數
最後果年都已經唔到爺爺操作啦

奧燒點會係冇offer

我係想帶出奧燒呢個超老尷既局面，係同山齊士有offer走係有關連。
山齊士係幫左奧燒一把，但實力就係實力，兩隊都唔賣帳，唔會為左人工而焗出你

見識少，唔知邊隊有落過bid，大牌細牌球隊唔區，土超中超都包

中超同疤都有興趣

真
愛狗唔用燒又可以入爺爺數 笑死人

我有興趣有關疤有興趣既資料

你可以選擇支持多一隊波，
試左啱feel先轉會

各位仲未明當中關係
陣中有個球員一個人等於2-3個人既人工，仲點買人？

隊波而家咁既局面，絕對同雲加走前天價續奧燒有關

唔係太難明掛

如果唔續奧燒 你點吸引到托仔黎
同埋個陣山狗唔續約 已經困擾左隊波好耐 最後仲要過撚左死敵獌狗
如果一次過走哂兩個球星 你估唔會崩盤

agree

爺爺走之前果2年清晒一大班人你唔講
一定係因為燒搞到而家咁啦

講真一隊波就算冇攻中，中場都唔可以太冇腦

太子 走
藍斯 唔知點解都走
米希傷患起伏。人工係約2個坦
奧燒 坐住出糧。 人工係約4個坦

米希同奧燒呢兩位場外主力，已經佔6個坦，買條毛咩

太子 藍斯叫中場大腦咩？
奧燒你唔用就唔好話人坐住出糧
Mk黎到會預佢受傷患困擾咩
拎坦克同奧燒mk比人工會唔會好笑左d

仲有人理個mhz
你咪唔撚好續燒囉果陣
睇下而家牙犬係咪護緊級囉
唔續燒你估下仲有無咁多好球員黎

咁續約嘅初衷唔係諗住圍繞燒黎建立一隊阿仙奴咩？ 依家你續完 唔想用 話返人阻定 講得通咩

你覺得坦對比米希同燒好好笑呀？
我憑你呢句我都明你大概去到到咩程度

睇港超好過了

條友坐撚住個腦

事實奧巴同拿卡受左奧燒幾多個助攻呢
坐場外既人，你可以無限ff幻想落去

搞清楚中間轉左領隊

轉睇west ham 牛油安 拿斯利 主席同太子

各位識波既阿迷，繼續屌愛sir跳舞求出救世主奧燒囉，佢仲會吸引到高質素球員加盟添。一日奧燒唔出，一日都係有得賴落去
我真心支持你地

你都搞清楚轉左領隊
咁仲賴乜鳩爺爺

講緊唔續燒有幾多個人會黎呀
你又搬去助攻到
而且講商業價值 你知唔知成隊邊個最賣得波衫同埋最值錢呀？
當家球星唔續 你咪睇下阿狗會唔會含撚囉
不如你靜靜地得閒睇下波算啦
你講親野都覺得你好柒 出少句聲當幫忙

你最識波 呢個child登唔岩你
請便
禾地個個都弱智 得你最識波 快啲去搵其他識波既同你傾波 茶餐廳阿叔可能同你岩咀形啲

都on9
奧燒係今年先成日無得出
之前幾年從未射過波呀
梗係愛蛇逼害啦

奧巴 拿卡咁廢
奧燒咪得一個助攻囉
你有C朗 美斯
咪助攻王囉
垃圾愛蛇

上年季尾成日射波 不過可能係嬲爺爺水9佢續約先射

唔知幾成真
隊波又窮 資源又錯配

成績又冇 依家連踢法都悶到爆 冇埋當家球星
搵鬼睇依隊西波咩

jen仔同埃夾埋都100k

唔笑佢了 扑左算 人蠢真係救唔到
之前啲人比啲不敗呃到都算 依家仲係執迷其實好可悲

我夢得65k

到今日仲有人懷疑奧燒實力
摩9叫普巴學林伯點踢，普巴：那林伯有沒世界杯冠軍？
奧燒係final third係點有目共睹，之前愛狗要奧燒打後一格中埸中無乜表現就開始雪，明顯係愛狗唔識用

禾b 30k

垃圾贊高人工過養禾b

= =？

矛牙 冰得閒挽

又話同我食飯 飛機狗

生左仔啦? 咁快唔得閒

我呢 又話請我食雞

痴線 坦都120k 黑碧70k

坦免簽返黎 差唔多啦

食啦食啦 幾時牙

份工返7日- -

狗線的返七日

燒無人要
Mesut Ozil ’turned down offers from Barcelona, PSG and Man United‘ before agreeing new deal at Arsenal

重有inter Milan, Juventus, 土超, 中超

不過佢又真係搵agent去炒新聞既

反燒都係專心攻佢350k啦

終於番到屋企 又餓又累

咁夜

希望我燒減d人工 共渡時艱

唔洗減人工
不過幫手比錢買人

希望燒出聲反愛狗

學下獌轟班球星

艾美利：兵工廠爭前4欠穩定

【體育】阿仙奴領隊艾美利認為球隊在爭奪英超前4席位上，表現非常不穩定。

兵工廠在前兩季都失落歐聯參賽資格，只能轉戰歐霸盃，當球隊在上周六作客以1:0不敵韋斯咸後，更被同日稍後時間贏波的車路士拉開到6分差距。自去年11月尾作客1:2擊敗般尼茅夫後，阿仙奴已連續5場客場聯賽不勝，只取得2和3負的成績。

兵工廠主帥艾美利（Unai Emery）在今夏上任後在球季上半段雖曾締22場不敗的佳績，令廠迷重燃下季重返歐聯賽場的希望，但阿仙奴在敗陣槌仔幫後，周末又要在主場迎接硬撼車路士的另一場倫敦打吡大戰。

艾帥承認球隊必須將更好的狀態串連起來，他說：「我認為我們現在最重要是重拾信心，提升競爭力。現在的表現還不足夠，我們在整季38場比賽的表現都要保持穩定。不敵韋斯咸是一個差的結果，如我們能在這場取勝，於對陣車路士前就只會最多落後3分。原本贏波是有機會令我們追貼藍戰士，但現在這賽果令這事更加困難。」

雖然兵工廠已在今季英超作客錄得4勝，已比前主帥雲加最後領軍的一季多1場，但如下季要參戰歐聯賽事，也必需改善最近客場的頹勢。「每場比賽都是對我們的挑戰，我們正努力解決作客成績不佳的問題。作客賽事是很難踢的，因為球迷都會熱烈地替主隊打氣，使他們感覺良好，推動他們踢得更硬淨。我們需要更有信心，整體表現要更好，才能加強作客時的競爭力。我們開季成績不錯，表現出競爭力，並能贏波，但現在要做得更多，以提高競爭力，去實行我們的踢法和強化球隊的質素。」艾美利最後表示。

圖片來源 : ©AFP

Ozil ig

兵工廠:艾美利爭前4欠穩定

愛狗逼害

星期一已經將放兩日假既體力用盡

真阿

燒真係好型

講到no matter what

愛狗真係仆街，唔怪之得教PSG個陣同啲人關係咁差

抵啦

其實燒都幾撚慘..隊波Hi左幾場一傷就比人雪。
依家仲要出哂口術話唔撚Like你，叫你躝

達哥160蚊咁就射左落海

得佢一個反無用
隔離果2隊都係成班一齊反先有用

係咁倒EA米

Ozil識玩

其實奧燒起碼有多兩年貨仔
趕藍斯走大家都明點解
但主動雪奧燒真係費解

1月放唔到
夏天點都會走
佢完全唔係愛狗個plan, 慘過埃及

我敢講一定係埃及慘

你睇愛狗個陣
中場要工兵
前場左右要爆得

阿仙奴班人已經係數一數二易搞
都可以搞成咁
撐燒反愛

做後備變陣用都唔放
寧願放個一定唔出既nxxxxxx

nxxxxxx當係弱化版iwobi

其實我地既問題同其他隊唔同啫⋯⋯
車獌球員麻煩，但佢地有爭勝心
我地更衣室和諧，但冇鬥心

我燒

其實真心唔明愛狗諗乜柒

要雪點都唔輪到奧燒先

奧巴開季到呢家浪費幾多黃金機會？

拿卡不過不失，中後場自爆場場都屌到暈

如果我係奧燒我對住咁嘅隊友一早屌撚左出聲

如果依家阿狗兩翼係爆得，咁棄燒我明呀

大佬依家用禾比黎爆...

奧巴浪費chance多但仍然係隊內神射，拿卡就死都唔起腳，佢就瘋狂起腳

其實禾比好多時都係塞返入中路
咁點解唔用我燒

拿卡由里昂個陣已經有留意佢

比我感覺係識用腦嘅前峰，幾勁

奧巴唔算瘋狂喇
起左57腳
比起Kun Kane Salah Mitrovic Pogba都少

係床到合埋咗眼兩粒鐘都訓唔著

埃及走人??

繼燒後，Elneny都發功

Mohamed ELNeny已認證帳戶 @ElNennY
The 14th of Jan is a day that will always be engraved in my heart... Three years ago, on this same day, I joined the Arsenal family... I call it family, because it is how it’s like to be here at Arsenal..I’m grateful for every single moment during those 3 years, the tough moments
and the many happy ones.. I’m grateful for the one of a kind fans, for the coaches, for the colleagues who became real brothers, for everyone.. I’m grateful for the past and I’m very much looking forward to the future..♥️

英國係咪唔脫歐

佢講到咁 係咪要走

咁早訓

希望係啦
不過應該係紀念3週年

走la 根本唔夠班 後備都唔夠料

唔訓冇野做咪早啲訓，寧願早啲起身，點知依家訓唔到，玩下手機算

好似得堆廢老想脫

搞咁耐都脫唔到 又有人辭職

話左主流唔想脫 一人讓一步當冇事

唔續燒 adidas個贊助費未必有咁高

星期二，所以訓唔著

我係星期一十點幾開始訓

長眠喇

上天唔比你逃避星期二

5萬鎊人工

fm用英國球會又要繼續用返本來個工作證系統了

係
班後生根本就唔想
係班老野

其實佢又未去到敗家
係人工的確高左啲
但佢係愛狗陣下又係連輪換機會都冇幾多
中場有疲態開始揾佢頂下游波都冇
不過我對埃及仔最深刻
有期佢係反山大將軍

難民全面進場

原來埃及已經黎左3年

有冇得寫email撐我燒屌9愛狗
有冇愛狗email

去佢ig留言應該實際啲

記住用西班牙文

May依家勁弱勢，份協議既討好唔到脫歐派，亦討好唔到留歐派

但估唔到Labour仲廢，廢到脫唔脫歐都完全冇立場

屌佢自己個網咁撚型
仲型撚過政府啲官網

佢有期係唔差㗎明明
之前印波衫都想印佢

又真係幾靚，不過教練整官網把撚牙

cv

炸愛狗ig啦

之前見工份cv係咪成個網講菲路蘇飛個part譯做英文再抄落去

阿仙奴黎緊都幾大獲，下季走幾件冇錢收

領隊唔用最強陣容提高勝算得分，

陣容場場唔同，但永遠都係側擊套路

我諗日後都好難有大名球員加盟阿仙奴，

如果要淨係講愛美麗，佢根本唔會發揮到奧燒既佢用 佢既中場發板球員情願比殺卡分邊都唔用奧燒做控球同傳球，所以我地睇到奧燒冇野做係因為愛蛇個戰術過濾左佢，雲爺爺佢臨老都至少知道奧斯爾係咩類型球員

雲yaya識用奧燒囉第幾⋯？

最尾果年最傷係冇左卡蘇拿呢類球員去做中中逗住條中線

佢十幾年都唔識買幾個塞住中間係抵佢死
卡蘇拿一個救到幾多

咪玩啦,英超5萬鎊算係未,
你唔用佢你既事,
佢絕對值5萬鎊

Arsenal are showing a strong interest in Moroccan youngster Youssef Ait Bennasser who could be available for as little as £9m. (Calcio Mercato)

📅 On this day in 2006, Arsenal beat Middlesbrough 7-0 at Highbury with Thierry Henry scoring a hat-trick.

乜水呀

球員都係講化學作用姐 有卡蘇同冇卡蘇成條中場線差好遠，我講緊卡叔係阿仙奴果段時間

咩9m呀？
9蚊都冇呀買條毛咩

賣埃及仔就有

睇完j片
唔係好掂

傳波睇落係橫傳撚
防守好矛係危險地帶犯規
唯一可取係個身幾硬護得實個波

連j片都唔掂咁應該真係垃圾

9m 藥石亂投算啦
買個幻幻改造下

我意思話冇一個球員會令成隊波collapse，尤其係聯賽呢d長期戰，一定係球會同領隊問題

車仔冇夏神冇簡迪，自然有人頂上成績唔會差太多
鏝猁呢d都唔多講，沙拿冇波入咪出沙基利，迪布尼傷半季人地仲爭緊標

點解雲加年代下半季我地就要爭四？
d人傷晒？隊隊都會有主力傷架啦⋯⋯
冇卡蘇拿冇一個人頂到佢做既野係一大錯，冬季唔即刻入番個人頂又係一大錯

閪波必備

佢呢d價位咪又係一個埃及⋯

打少啲fm 面對你老闆係高安基先

咪講左係球會問題囉⋯⋯
yaya仲幫佢地頂其實係幫兇

唔幫咪學愛狗焦土

如果愛它真焦土我撐佢喎
佢應該係純粹誠實小郎君咋

Dso同卡高無曬聲氣

《鏡報》: 西布朗希望租借阿仙奴攻擊手Emile Smith Rowe。李斯特城在冬季轉會窗從西布朗提前召回了英格蘭攻擊手Harvey Barnes，現在西布朗需要給英格蘭U21國腳尋找替代者。

自從好定傷咗就頹到依家
真係diu出聲

幾時死呀愛狗高安基

我地球迷緊係咁諗啦
佢係領隊，係一個manger管理成隊波
佢玩野，佢比人炒可能佢無所謂，但佢累到佢啲下屬比人炒埋一份冇埋份工事大，更加唔洗講佢份CV係點。做耐左有份感情，本身想好黎好去

誠實果個係愛狗，半季就爆響口講出阿仙奴一向冇錢呢個事實，雲加衰就衰在球會啲柒野自己食埋仲要幫球會遮醜

撚有錢

Troopz收皮啦

呢個好似叫DT

是但 反贊收嗲

公立醫院真係垃圾

係
不過要長期跟嘅專科症真係要焗住refer返去公立，因為真係平好多，所以咁多人排(雖然啲藥冇咁靚)
出邊私家醫生睇一次都過千未計藥費

合埋兩粒鐘咁癲

準備出文

CLS

加拿大公民謝倫伯格被控走私毒品的案件，遼寧省大連市中級人民法院重審有結果，判處他死刑。

法院今天公開開庭審理並宣判，除了判死刑，並沒收被告個人全部財產。

法院在2016年3月15日審理案件，至去年11月20日一審裁定謝倫伯格走私毒品罪成，判監15年、沒收財產15萬元人民幣，並驅逐出境，謝倫伯格不服提出上訴。

遼寧省高級人民法院在去年12月29日處理上訴，但遼寧省檢察院當庭提出，一審法院認定被告是從犯、犯罪未遂，並從輕處罰明顯不當，建議重新審判，遼寧高院採納檢察院的意見，要求大連中院重審。

淘比愛狗用

隻黑猩猩真係屌佢老母

仆街訓過龍

射波

唔射

勤工bye

唔扣

吊牙 btw我慣左遲半粒鐘😂

淘埋比高狗

慣左準時返去打卡但落去食一粒鐘早餐

Ching神幾時開班教手足買股牙

中左流感，發燒左5日

Take care but quick die please

今日要返工

你返工都唔洗做野

DLLM又返工散播病毒

諗住傳染完人自己會無事 心地唔好

呢d人/狗應該全部仆街死

好多野做牙

小米

全能到仆街

牙普 take care

funson reported
又自已同自已講take care

一返工就病

想問吓愛蛇簽/借到人黎丁未?

無架啦 j住傷兵復出等於猛將加盟算啦

等睇連敗

一分得掛

財多身子弱牙, 比D我就冇事

9flu

3分10左右 傳說中既我燒唔回防
同埋成日散步
好想睇下牙犬繼續唔出我燒會唔會跌出前八

Take care

funson reported

暫時仲有十分走盞
但難保3月就變中遊

Hi all

Dog influenza

跌到第幾先冇歐霸

我燒唔回防 我燒無對抗性

躝未？

踢多幾場就躝，好似係

高安基一日係度一日我廠都唔洗旨找冠
支持星散降班

推倒重來

對抗性不足禾認同 唔回防不能苟同

OZIL唔回防咪印象流, 之前有人POST過全場跑動距離, 勤力既山狗仲少過懶懶閒既OZIL

愛狗想打返正常啲既陣真係有排執
要有雙翼+有推進能力既中埸+成條後防要換咁滯
可以留低應該得幾個，laca,拖，貝貝 ，賀定
起碼有4-5年要排中游
現有人腳其實上限唔高，但keep住2x埸不敗條form咁打，差唔多保證呢幾年可以爭下4

keep住 2x埸不敗條form 即係重覆-6 2x 場 現實難度好高喎

ozil其實算聽教聽話，教練要佢踢咩位都無怨言
大戰要佢做多啲防守佢都好搏命

無死纏人,剩係做流動紙板公仔係咁易行住人就算(反燒上身)

請返爺爺啦
至少有fa cup j下

有啲埸次負碌，和利贏熱點負碌都唔係咁易做到
睇返數據，贏熱狗果埸原來一開始打3中堅，去到71分鐘仲係2:2，之後收起個中堅，74’77’入兩球贏

今年曼聯咁都過到你頭既話就唔西關人腳事啦
擺明係教得戇鳩
場場谷盡唔識留放 垃圾教練

Mavropanos comes off after 70 impressive minutes. Looks fully fit and was really impressed by his ability to bring the ball out of defence.

中堅已買！

打熱因為人地用新仔後衞咋 同埋都係-6

新VVD牙

想快啲睇馬伕

獌狗呢幾年洗啲錢唔係假
逐個位秤 可能得前鋒1個位贏到
獌就踢防守轉為踢進攻>>成績變好
阿就踢進豬轉踢防守

蘭奴

比狗 papa 馬伕 坦克

f.迪莊 拖囝

d蘇 奧燒 支那高

美羊

下季個陣

還我4231, 還我OZIL

人地讓左賽半季
鏝 熱 轟大部份主力都踢完世盃無抖過
我唔撚明點解今年仲係毫無機會囉
仲要我地隊體能散先過人地
咁你諗下艾狗有幾好事多為

下季仲係愛狗仲係3中堅走燒牙

屌你隻死熱狗最開心啦

季初仲都要狂加操加練習賽

後備:牙間 沙卡 細梅 拿卡 rowe Nelson 牙叔

只要冬季入兩件
夏季入一件
再提升啲球員 下季再收返nelson
可以爭四甚至衝下冠
不過現實係棄燒跌出前八
下季星散

Sorry我廠無錢買咁多人

其實我想講獌條後防同我廠真係差唔多
但人地中場普巴真係勁 同埋好多進攻點

除左利記 基本上其他4強起緊大半隊踢到淘汰賽
點解人地體能都無我地咁快收皮呀 屌你老母艾狗
熱 傾 阿里 華湯根 艾達維特 d山齊士 查比牙 迪牙 路斯
迪比利 羅利斯 艾力臣
Son而家踢亞洲盃又chur一輪
鏝 艾達臣 費南甸奴 d Silva b Silva 獲加 甘賓尼
Delph Sterling augero danilo stones kdb jesus
曼 ddg Jones 連迪路夫 羊 洛河 smalling 費蘭尼
連格 華舒福 lkk pogba
車卡巴泥路 艾朗素 azp 魯迪加 簡迪 高華錫 lofus cheek
金章安 基佬 世三
我地呢？
列叔 埃及 iwobi ozil 拖 沙卡 係咁多 仲要個個都行唔遠
大把時間休息 體能都搞成咁

禾比呢？

人哋有ddg

美國佬隊rams
原來入左conference final
打我支持嘅pats

冇創造力係死因

下, 熱狗一開波踢4後衛架, 係下半場發覺兩隻中堅比阿狗OVERLOAD邊路企得太開, 先塞戴亞落去踢3中堅, 但戴亞D企位錯晒

又屈, 屈到口臭都仲講緊

其實我由頭到尾都覺得奧燒係體系球員 你真係唔好期望佢會回防

最後果句
你係咪真係有睇燒踢波嫁
回防仲落力過山狗喎

我指我寧願俾佢全力進攻

入個法蘭奇迪莊 拖囝拍佢
兩個都帶到波運到波上去就唔駛燒落黎拎波
專心派牌 不過法蘭奇迪莊太撚貴
同埋牙犬要贏到歐霸入返歐聯賽事先好諗呢樣野
要贏歐霸就再課對翼返黎
不過都係果句
現實係愛狗棄燒繼續352
然後多場不勝然後跌出前八

De Jong去PSG/巴塞
阿狗

用哂啲冗員啲人工掟到佢黎啦
今年贏到歐霸要乜球員都得牙

叫奧燒防守佢無好似普巴咁已經好職業 根本戇鳩

梅屎都要走？
人地獌宗師 痢懦夫都係咁用啦 最緊要隔離有枝定海神針姐

隊友玩鳩佢

無追，做乜OG做左熱犬

腳法好過Leno

打fifa咁樣

Front page of L’Equipe, covering Thierry Henry’s Monaco & Patrick Vieira’s Nice, who face each other on Wednesday, with the title: ‘Sons of Wenger’. #afc

Konstantinos Mavropanos played 70 minutes on his return from injury as the Arsenal U23s beat Manchester City U23s 5-1 through goals from Saka (x2), Burton, Willock & Amaechi. #afc

Mesut Özil on Instagram: “With God’s permission forever ❤️🇹🇷” [IG: m10_official] #afc

Mesut Özil has confirmed on his Instagram that he has married fiancée Amine Gülse. #afc

Get French Football News ‏ @GFFN

By the end of his tenure at PSG, Emery was reportedly a laughing stock in the dressing room - he succeeded in ruining captain Silva's confidence, Neymar no longer listened to him, Dani Alves was bemused by his treatment of Ben Arfa, Ben Arfa had an all out war with him...

Get French Football News ‏ @GFFN

Arsène Wenger = very public about the special treatment that Özil sought, regularly asking for time off & he obliged because it was the best way to make the German happy. When Neymar asked the same of Emery, the Spaniard was firm, but constantly rebuffed by higher-ups.

熱+泡

話自己係阿狗都無人信啦

Nicolò Schira ‏

This morning #DenisSuarez’s agent has asked #Barcellona to be sold to #Arsenal. He wants to leave to Premier League, but in this moment there isn’t an agreement between #Gunners and Barça on bid (#Emery has offered a loan with option to buy). Talks ongoing. #transfers #AFC

昨天old news了

Tomorrow’s lovely L’Équipe front page with Thierry Henry & Patrick Vieira taking each other on in Wednesday’s derby between Monaco & Nice: “Sons of Wenger.” | 📸 @CarineGalli

雲加的孩子

熱狗食撚屎啦

做生意犯法啊

唔犯法

但唔好痴埋黎扮阿狗！

真牙
搵食行遠D啦,又無人阻佢

同班奶共明星一樣者
食得大陸水就唔好返黎香港扮民主啦

Arsenal hasn’t lost a match with Mesut Özil in the starting lineup since August.

愛狗

奧斯爾懶理被賣傳聞

【體育】盛傳阿仙奴領隊艾美利希望在1月賣走奧斯爾，這名攻中在Instagram發出一於懶理的言論。

奧斯爾（Mesut Ozil）雖然沒有受傷，但近期於阿仙奴上陣機會不多，有指艾美利對這名德國前國腳飄忽的表現，已經到達不能容忍地步，希望在1月賣走他，同時籌措資金增兵。

這宗傳聞出街後，奧斯爾在Instagram上載自己在努力健身的相片，並表示：「無論如何，努力工作！」似乎要以汗水回應被賣走的傳聞，甚至向冷待自己的艾美利示威。不過，很多網民在相片上留言嘲諷奧斯爾，有人說：「新合約令你瘋狂了。他在《Fortnite》的表現比於球隊更好。」

有指艾美利已經看中了5個能夠頂替奧斯爾的選擇，當中包括正於中超征戰的恩歷克卡拉斯高、小保加的基斯甸柏禾等。

圖片來源 : Instagram圖片

其實4231已經燒攻中有拖沙豆後咪得囉
我唔想再睇尼日尼亞打攻中呀屌你愛狗

西隧減價

放心， 係細爆

好想燒可以走 去跟一個識用肯用佢既教練
喺阿真係雙輸局面 佔住球隊350k人工 愛狗又唔用佢浪費晒 都29仲可以浪費幾多年
賣左佢博買2-3個人起碼有得出場幫下球隊

同埋迪莊
一黎人地點會黎你出到幾錢人工都冇用啦 講緊巴/鏝都想要喎
二黎all in一個球員真係好咩 阿仙奴翼中場中堅閘都有需要買 拎晒黎博個法甲仔

唔係荷蘭咩？
Frank de jong?

高安基死左全家未

其實都講到明冇錢 仲傳得嗰啲全部都係fake news

噢阿積士 我打錯

成日係成人台見到大濕妹

LINK?

全部險簽險借

傷兵復出最已陣

呢排禾b 已經踢得比較好果個啦
同埋佢呢期都唔係踢攻中 ching 平衡時空？

冷靜d先
佢作為熱狗同阿狗又冇過節

唔好尾

不埒な姦係 教え子との再会 希崎ジェシカ

link ?

最後都係買左fifa+pro bundle

垃圾

Slim係幾平
但係pro都好正

講av Ge post 都有

熱狗身份本身就同阿狗有過節

奧燒結婚
所以呢排放假

補番張相

放產假？

男士仕產假

派grade 有3.1 幾 以為唔錯 然後發現今個sem身邊既人個個都過晒3

無薪假

讀咩

唔講啦，廢事自爆

禾當年第一個sem 2.7

CECH

比我係奧燒就拒絕賣走/借走
你唔用我你既事
我要留足三年合約完先走
其他球隊唔踢

thx間諜

賣咗？

講到咁都100%走梗

賣埃及仔有錢買人了

Cech

唔洗一季頭家散晒

放會長比你地又塞佢落後備
你地開心啦

今季送個歐霸杯比佢退役囉
得未

咁又唔得 佢拎過了
比返我轟仲好

牙間

希望然到歐霸

用基佬一換一
即deal

19:17 GMT, 27 August 2017
Petr Cech says he would 'retire' if he did not think Arsenal could win the Premier League

愛狗

動盪的一季

藍斯+會長換基佬 deal?

拖冶

頭套狗

係咪差過細爆咁多啊屌你老母愛狗

藍斯唔會去其他英超球會

真。散

基佬值條撚錢

間諜

希望好似梅迪薩卡咁
可以留係阿教下後生仔

人地番都番車仔啦
仲同你愛蛇玩呀

你覺得佢會返轟定係阿到教
如果佢要做教練既話

老坑退休好正常姐

人地係都返車狗做啦

同意wright佢得到既機會同信任係唔夠

禾2.6幾

有3m

傻既先幫高安基打工

今季開頭先操fit準備搏殺

愛狗太廢唔玩了

推爆thank cech了

想問下會長係你地到係咪做緊隊長

RAMSEY OZIL CECH K6
隊長 全部走哂

會長做第幾隊長？副定第三

“After Laurent, our other captains are Petr Cech, Aaron Ramsey, Mesut Ozil and Granit Xhaka.

痴線，明明開季仲操得好勁
表現又好，完全冇諗過佢今季會退休
係咪愛蛇迫害

一定要

Welbeck Jen 完約

molamola雲加軍解散

其實都36
佢係咪想佢好似Buffon 咁俾人屌廢老

角球打手槌勁過LENO 幾班波

愛狗食糞

去捷克國家隊

下 我明明記得開季佢正選成日俾人屌
文加拉效應

因為對腳唔得姐 但長遠都係要比leno接架啦，唔通要牙間打到40咩

屌隻腳姐 隻手去番以前7成

你話佢上季咁既表現退落黎反而冇咩所謂
但今季好似打返起反而退休
感覺好奇怪

係咪leno就唔知 不過牙間要退就一撚定

真阿贊仔

唔洗你隻皇狗可憐牙

睇番佢以前係車仔d j 片
靈活既check 真係cls

勁過卡吐

間諜去邊

卡吐淨係屈手長腳長

同埋想留係倫敦

半季就散了
挨及 奧燒 藍斯 牙間

10萬周薪以上 清左一半
今次真係做中遊球隊

做龍門教練囉

係都返車啦

估唔到係正隊

開到聲話想返轟
我唔信我轟西女人唔比約佢返黎

沙加好似今季先續左5年約，應該可以捱多陣

Xhaka可以打中堅左閘

蘿莉控退休未

下年隊長

愛狗啲陰濕真係cls

二線星散

清理名單黎架

屌佢老母死愛狗
下季分分鐘又搵沙加打中堅左閘迫害佢

沙卡打邊度都唔識防守架啦

早在PSG已經搞到天怒人怨

咪返車囉 關我撚事

未見過1月就咁玩
球隊最大兩粒星 一個話賣一個就雪
另外幾個出哂文退休 ,講88 咁

仲誇張過爺爺唔知續唔續約果年咁

反正已經唔使爭表現入選國家隊

得返Xhaka

cech退休

好似仲有兩年約

單季失十五球
輸一場已經夠屈

進步左架啦

跟住班阿加又屌柒佢無鬥心

想問話賣羊咩？

藍燒

「最大兩粒星」

前排阿迷先打哂j話愛sir肯雪人 而家已經變做愛狗

未試過過三(三年六個sem 加埋)

cg

有乜問題

垃圾贊係星？

你up乜撚啊。。

飛鳥盡，良弓藏；狡兔死，走狗烹

short jor

牙間季初操到咁fit
開季踢左幾場就比人踢左落bench 係咪心淡先退休

想盲反都唔係咁牙嘛。。。

藍都算最大兩粒星？

歐霸踢好D

試下放羊同藍 睇下邊個多強隊爭就知喇
藍一走 蛆狗仆住簽

算

套番落阿記度一樣岩洗

Wage bill.

Confirmed departures:

Petr Cech- £100k
Aaron Ramsey -£110k

Possibles:

Koscielny - £90k
Welbeck- £70k
Bielek- £25k
Lichsteiner- £90k
Jenkinson- £40k
Elneny- £55k
Mkhitaryan- £120k

Total: £700k p/w

If Özil was to leave that's over £1mill p/w freed up.

黎緊夏天唔簽big name 真係講唔過去

傷得不及時

希望留低牙間做下教練都好

見到你隊波宜家咁,
仲有咩級數球星會肯黎?
到時俾幾錢人工同外面爭?
200K +? 仲有轉會費? 50M+ ?

人哋返車唔好

Mk仔18萬週薪

仲留係阿仙奴

只需要一年有少少年資同有經驗嘅球員全部走撚哂咁滯

有咩所謂，反正美國佬隊nfl
今年好大機會拎superbowl，
阿仙奴?wfc

贊堅遜走鬼到咩

牙間要番車仔做legend 了

其實點解要呢個時候宣佈？係咪有咩特別原因

愛狗迫D人作文

完約啦條友

激勵士氣 打車狗

終於

士氣大減喎而家似係

艾馬利屌你老母
雲爺爺留成隊俾你搞成咁

揾夠啦，順便掛埋靴

依家咁既款就算無人走唔簽人都講唔過去啦

兩季走左大半隊人

Giroud
Chamberlain Cazorla Walcott
Ramsey Coquelin
Gibbs Gabriel (Chambers)
Cech

有無手足有玩過車身貼紙

冇車

想痴單車呀

Bielik都係上唔到位 阿仙奴d青訓搞乜呀

都冇單車....

James Olley
@JamesOlley

It is understood Arsenal have not offered Cech a coaching role in any capacity so he’s likely to leave the club entirely once his playing contract runs out. Time for that to change, obviously, but seems it’ll be a clean break.

真係大清洗，洗完又無能力再買，想點

始終要推倒重來 dllm多撚謝愛狗

唔知黎緊可以好似利咁用幾年重組 重回軌道
定係變成列斯咁 永不番身？

由後法比時期已經講緊重組
咁多年嚟只係每況愈下

我哋個美國佬唔在意阿狗 同猁果個好大分別

咁你quote黎做乜...

冇錢點重組

係咪即係gg了？

後日百Monaco vs Nice
有韋拉亨利法比3大icon

建立需要長年累月 破壞只係一瞬間

愛狗落地獄啦仆街

你問有冇啊嘛
冇唔答得牙

唔得牙

地主大晒牙

老細表明冬季轉會窗唔科水
領隊不斷清走前朝舊臣
好懷疑咁樣推倒法仲點重建

諗起今年最後一年逗利是就想喊了

肥仔大哂

夏天睇死都係買banega, d so個d級數

焦土！完！

想逗你

兩個都唔見得好有用
班尼加仲要30歲

大破大立
回報高，風險仲高

愛狗契仔

避年算DLLM

咁快轉晒人真係無癮睇

清洗得犀利過玩fm

邊個咁得閒玩負皮

但係d撲救真係幾勁
手法正宗
未回晒塘,可以踢多一兩季

佢傷左先到Leno上位
如果佢唔傷應該一直踢聯賽正選

sub: Lucas Pérez Alexis Sánchez Wilshere

應該返車路士

佢回晒塘都勁過大部份龍啦
LENO狂派膠就話有未來

基本功夠紮實

佢肯定係車路士LEGEND，返都好合理。

...
有8成都係雲加個陣清

米蘭體育報Nicolò Schira：阿仙奴目前正在就卡拉斯高和D-蘇亞雷斯的轉會進行深入談判。

標題係卡拉斯高同D So
內文係Morata & B Silva

In Wenger's worst 2 Premier League campaigns,
Arsenal kept a total of 26 clean sheets.
After 22 games under Emery, they've kept 3.

屌

牙犬

Arsenal transfer news: Emery offers Ozil to two clubs in hope of completing Carrasco deal

according to TuttoMercatoWeb, Arsenal boss Emery is desperately trying to offload Ozil to fee up funds for Carrasco.

They say the Gunners boss has offered the German to Juventus and Inter Milan.

屌你老母愛美麗

惡撚到
祝佢早日仆街 搞臭自己個名

祖記有有需要燒呀
米蘭有閪錢咩 搵個球員黎換仲撚好

祖邊度需要燒*

屌佢老母臭西

個陣見PSG d人屌晒老母咁
心諗會有幾差呢
而家feel到有幾絕望

OZIL 唔肯走
係咪無人郁到佢???

10成10 唔同佢續約啦

係
3年約 基本上實長命過愛狗

我燒減薪留隊吧

再簽新約 250k ok

唔續都可以簽其他會⋯⋯

分別在p$g有錢炒柒個撚樣
我地實唔會拎呢舊錢

迪基亞果d勁在撲完個波係清左出危險地帶 你想執死雞都難
Check都夠穩陣 leno暫時睇唔到

睇埋呢年牙犬想轉會做祖狗了
又有藍又有燒

其實好正常 一個20幾一個30幾
迪基牙一去獌狗都派膠喇
唔通一路用個30幾啊 勁得幾多季

有1m薪酬空間但係唔簽人點搞好牙

一開始好地地
之後就出事
蜜月期得3,4個月

其實果幾個月真係-6

愛蛇續肥約
禾比,阿叔,尼爾遜再續肥約

季尾拎r霸睇你班衰仔仲反唔反

36退休有幾奇

次次一講LENO派膠就話DDG都係咁
J LENO係DDG，呢度D手足係咪HI大左呀其實
要信我信CCC係DDG多過LENO啦

一開始隊波迫搶係幾好J
又狂玩兩邊
諗住愛狗係一步一步改造隊波
點知已經改造完
冇其他板斧

拎到歐霸我拎1000萬去佐敦地鐵站派牙

咪係 講到要一路用佢打正選打到56咁

算啦
大家一輸波就會瘋狂搵野屌

佢棄燒果下錯哂啦

請返爺爺回朝壓著愛匪

首先，唔係J Leno = DDG
係過連DDG第一季都7，更何況Leno
搞清楚d意思見

第二，俾左幾多季機ccc ?

得罪最大個粒星
諗住阿狗呢班人係最易搞,唔會出事
點知佢都可以玩到咁

唔係話j 蘭奴
係你冇可能重建仲靠個36既龍門
點都要退落黎 不如而家退喇

果標題無撚野啊...
高安基躝就緊，愛SIR有撚人用咩，有咁既排名算係咁啦

對比車仔, 獌 果班星.
我地算係咁. 俾愛蛇搞到咁都無人會出聲

其實可以做多一兩年後備

ccc係祖都唔係最top
係班後防勁幫佢頂晒

呢班全部雞肋

我覺得依家手牌已經正過爺爺年代好多
打唔出水準都冇計

就講呢一兩季買人
一線: 奧巴, 拿卡, 拖子
唔係完美但實用APA, 坦克

關刀都係好野黎,

愛sir 個套 應該要有全盛既Daniel alves 同佐迪艾巴先夠玩

咁佢要退都冇計喇
阿狗都叫俾機會佢踼左幾季喇

爺爺多年教導有方

要重建，龍都係最唔關事果個啦。CHECK唯一既罪名咪係唔識用波
如果愛SIR好似哥狗咁，一季唔掂，第二季再買多個，我就比個

加件馬些路 雙閘齊飛

舊年一直覺得鈀黎歐聯俾疤狗反cup係假波
依家我信愛狗堅廢

佢放棄中圈至對面禁區中路既踢法
唔俾疤456先奇

想清ozil呢個爛攤子，真係好難。
買方肯接收，再加本人意願先成事
除非格硬炒球員賠錢解約

繼續落去球會同球員只有雙輸
球會套唔到錢買勁人
球員入冷宮等墮皮

所以愛SIR比咁多機會細爆，大家都唔好屌咁大力，重建必經階段

屌你喇
成36 一跌就跌哂watt喇
唔通到時先出個後備要佢打正選水準咩
現今龍門有幾重要冇可能唔知喇

唔拗啦，你地係未來阿，我就淨係睇現在

9唔搭8
細爆係人都知未夠班打正選 係愛狗on9
蘭奴係利華已經踢左7季正選
唔好曲解人地2c喇

咁你去捧利記得喇

CG 份人好極端
冇得做大佬就走人
當年佢出走車仔黎阿狗都係同樣人態

點解要雪燒

細爆係揠苗助長
咁就等於Leno 都係廢？
Leno 一開波都救左阿狗幾次啦

細爆上年仲踢緊法乙
一黎英超就要佢踢正選
個領隊有無問題呀

愛狗智力低過劉襌

內戰根源 細爆

愛蛇先係罪魁禍首

愛狗on9唔洗講喇
佢上季係法乙都係踼得18場
今季係英超已經踢左19場了

問題係佢已經柒左七季

八月個幾場明明有啲防守幾好j，愛狗無啦啦棄燒搞到冇人派牌，要搵佢嚟派就出晒事

之舨後沙+拖好地地又拆埋

睇哂7季233場聯賽

唔知點解要拆開拖沙

故意打得衰迫高層買人 講完自己都笑

三中堅我唔明
沙拖燒
右羊左秕
前拿
根本好撚勁
唉又玩政治波

拖沙同羊拿兩個組合都好地地，愛狗係要好似啲細蚊仔咁突登玩野拆散佢

係要借d2放細爆落去

唔通下下都用到人地掛靴先接咩

羊點打右

要開始丁Macey 了

我都唔明點解3中堅

中堅又唔夠人，我地d中堅又唔係勁，仲要令前面無哂組織力

咪臭系

迪達蛇ready未

玩政治嘛
以為有啲起色結果都係玩撚完

eleney係咪賣了？

仲有個馬天尼斯排緊隊

爺爺呢排一定日日以淚洗面
你老母我用廿幾年一番心血建立既野 俾隻愛狗半季玩爛

其實最理想係4312
羊拿
燒
藍 沙 拖

呢個好似等賣

馬天尼斯心諗:終於唔駛j自己啲練波撲救可以落場真係撲波

應該笑到訓唔著

都係人球

點解咁正路既野愛狗唔識？

黎緊1號龍蘭奴
2號龍美斯

最衰個後生提子龍去咗愛字頭

佢識當年就唔會俾疤反cup

屌! 依個真係走左寶

因為高層唔想成日用藍
落細爆落去又唔夾

比你估到就唔係食神啦

爺爺如果早D搵班落
今年可以免簽 卡SO 牛奶 法比 RAMSEY NASRI
再賤價買OZIL
求其去一隊都夠做

都係中場不設防

愛狗真係好撚on9
燒落場交到貨 肯出力踢都再趕人走

小米係咪痴撚線 又配售..

我廠幾時先拎到英超呀

拎過啦
假牙

英超得返1隊個陣

原來上季鈀歐聯打鍠個陣愛狗已經用技術原因收起施華同迪馬利亞

不要再說了

所以咪出局

同 高普 哥狗 肥普 鬥長命

痴撚線

年年都係差咁幾個位
洗多少少錢都唔肯真係弱智

唔怪之得咁多人屌佢
果陣宣佈佢黎 大把人話阿記 ON9 有排受
終於知道原因

你咪試下而家放羊

Sven Mislintat is set to leave Arsenal and could be on his way out by the end of the month [@LeGrove]

鑽石眼都頂愛狗唔順

下

頭先搵下愛狗PSG啲新聞，精彩到 。叫個波蘭防中kxxxxxxxxk由西維爾跟佢去鈀，三個月就放棄人，搞到個防中話對愛狗好失望。去咗熱狗隻盧卡斯上季係鈀第二多入波，然後第二季同燒一樣板都冇得坐。差唔多啲出名嘅球員都同佢有茅盾

真定假呀

快到

做乜撚呀

迪達蛇ready

牙犬咁快就散班

條link load唔到wo

屌! load唔到個網
9UP?

鑽石眼都走 更加冇希望

趁啲有技術既未賣走哂 快啲搵達子黎救火

我開po

屌! 我心血少
唔嚇得

load到喎
慢少少姐

燒都唔撚跑

我1001就愛狗死全家

希望流料

邊個都走得
係佢唔走得 太重要

55

1001愛狗仆街死

愛狗比南亞中出100發

走埋就正式冇現在 冇未來

收皮睇下stat先講野啦燒唔跑，
佢都叫唔跑你老母直頭係跛啊傻閪

愛狗老婆做雞 佢自己比人爆菊 仔女比南亞輪